一人一個奇撚怪怪嘅同學名

依個同學名怪撚到老師都拎黎笑

咪撚相認。

蕭三富

江胶滕

陳列瑟
英文名showroom

薩嘉誠 個人都奇奇怪怪

咩列圖

麥當努 肥仔黎

徐仔

我識嗰嗰係哨牙矮仔

馮二俊一郎

Stella Kong

卜嘉琪

😂😂我都識佢喎 耀x

激烈的海膽

同學仔放暑假~ 做咗功課未呀 ?

古添

陳美麗
王美麗
一個小學識，一個大個d識，兩個都係靚女黎

孔龍龍

同名

程迪

陳明仔

我識一個人叫徐仔仔

黃河

同事得唔得...

鍾忠宗

練果典

黃十一

我都識得一個人叫徐仔

許嘉耀

唔撚係個人奇怪呀

梁顥熹

吳彦新

D G

湛果夫
中學老師嚟

呢個OK

有個叫李仔

落晨晞

程勝
唔係同學，但好好笑
仲要係個呀伯來嘅~

唔係同學 親戚個老師

傅玉金(付肉金)

黃敦倫

除定富

黃衫宜

唐詩

我識後者

梅冰安格

毛甩開

J12

新青年理髮廳

蕭殺狂 認真

張弟弟

雷霆

我都識個，但柒嘅，收收埋埋咁

薛春陽

第一次聽以為叫食春藥

無圖好難討論

呂瓊賓

洪熊

係咪屋企賣棺材果個？我識佢個同父異母嘅細佬係美國同佢由細玩到大

返工有客叫周圍同冷靜 兩個都係蝗

吳英俊
真係唔英俊...

力力

黃金 （英文名:gold)

吳春芝

林果薈 Apple lam
利申：同事名

程果豐
果豐行

朱錦春
小學同學

劉學生
勿相認

林泳林
我成日都調轉佢名黎讀

除定富 好似真係幾有錢

真定假呀屌

吳港德

藍星

No，我意思係我識嗰嗰練果典

徐富開

刁塑 認真
勿相認

我仲記得有條撚樣問佢出世個時，佢呀爸係咪揸住個蘋果同本字典

胡揚鉅

大口狗 因為個口真係好撚柒大

屌，我識樓豬講嗰個
小學同學嚟

劉星權

齊秋水

周瑜 女黎

你驚唔驚你會大病一場

你係唔係一條龍直升？

陳司徒

劉升權

史書
佢老豆當自己係司馬遷？

黃金戈

忽必烈

吳懂仕

吳季仲

彈你屎眼 (Dennis Ngan)

獵•雨雲

張宇

毛曉飛

張乳？

撈咩嫁

小學有個師兄都叫張宇 但好怪咩

個名嘅諧音係 陽痿賓

李迪翰

雷振宇

程大夫
但自己又唔係醫生

靚唔靚女

fan ching ching
樊晶晶

羅奇多

靚女黎

周大眼

培x小學？

吳巧善

見過真人 真心幾撚正

劉偉超
最奇怪嘅係佢後來改名叫劉奇諾

佢係咪讀緊中三？

樂xx陳xx?

我都識wo x道

向華

激烈的海膽
屠龍麥粒花

有個frd叫
符澤廣
負責講

中學有師弟叫 胡里奧
Mario

屈能伸
求相認

廖仕隆

睇見都臭

我都識一個

新界區中學？

李蘋果
仔黎

曹美女 不過係同事

吳春曉

陳一心
李允行

大快活見過佢個名

搖賓賓

小學同學 都係新界

同學? 巴打年紀都唔細

丘越

好名

肅玉珍 (燒肉珍)

李坤仁

觀瑪仔

吳文絲

有一次阿sir喺早會嗌咪叫佢出嚟，之後好多同學都開始笑
阿sir嚴肅樣再加多句"佢坤人者，又唔係坤你地，笑咩者？"
全校笑得仲勁

毛澤西

白必圖

60後？

就嚟變都市傳說

相認

程烈扇

朱寶珍

鍾玨

同學阿媽叫葉綠素

陳景歡

波波傑

李德理

吳撚芝 吳撚明 好似話到佢地個代要用撚字

陳楷

黃金海
話佢on9就係
黃金海岸 9

呢個名正

Elmo

我之前都見過
係麗晶間大快活

無左啦

譚逼真

親生兄妹
連年 連蓮
因為屋企人唔識字 所以咁樣改
但通常一叫就兩個一齊應你

朱玉婷

吳升祺

堅唔堅

吳好娣

范統

個名勁霸氣
車霸威

二十幾歲
但我覺得父母唔應該咁大期望，萬一個女成個高登女兒咁，同個油頭毒撚俾人叫英俊一樣可笑

其實好多名都可以指美人, 直接叫美麗就真係好俗囉

江家星 肛交星

林富貴

黃飛鴻
好似話佢老豆好中意黃飛鴻所以佢就叫黃飛鴻

池塘狗

夏啟祥，佢老豆真係玩鳩佢。。

陳家俊

新界東？

利路美

梁善龍 但一啲都唔良善

江門養

練一柱

中學師弟

劉瑾晶

吳順德

still moving

黃嘉俊

李路美

柯柏文

肥波

師弟嚟 叫向前漢

唔好相認好唔好

你大鑊喇

HKCC？

高明

依個我都識一個
佢真係排第十一

Mcdh?

鍾學生

南區學校?

毅進星
捐過好多錢

傅奶統

王一
唔好相認 個時心諗係咪愣老豆老母細個俾人罰抄得名多 唔想自己個仔都咁

次次都係捐100蚊

CU個professor就咁讀好正常 倒轉讀就

Jcgss

吳鎧而

呂晨

鄺拳聖
以為自己好抽得 一拳就打到佢內傷

梁振英

小學
吳港心

唔講心

教econ

陳寶珊

許可樂

好人好者改個名做汽水

程龍～都係阿伯黎

田野

林揚塵，成班frd都叫佢三姓人（林楊陳）

李懷賓

李灝能
我地成撚日大叫李灝能勁呀😂

記得有個中學師弟叫 官大仁

劉星宇

臭西

英俊新

江勁

吳威德

仆街睇錯以為條友叫Academic Staff

李世秋
楊偉x

欒其

陳再修

余宛茹 魚魚魚

兩姊妹
一個叫 梁爽
一個叫 梁快

沙若瑟

黃忠

方向東 埔佢佢家改名

幫佢成家改名

李嘉誠
Orange, Lemon...
自己個名由細到大成日俾人讀錯或寫錯 本身又成個韓狗名

有個同班同學叫李永飛龍

曹達華

鍾定英
史勿心

唔係講笑，中學師妹

形影
勿相認

鄒滿精 （周）滿精
小學同學，有無相認

唔係同學

中學同學

x朗？

大個靚女嚟 白裏透紅

馮偉荻

白龍

姓林叫峰教授?

邢活著

勿相認

雷正行

以前唔知係邊度聽過

中同喎 lskc

劉定堅

老師名

匆相認

個名父母改 佢都唔想
不過同學姓陽
英文名叫alen

一齊讀會變成撚樣
點解佢都唔改

中二就改左名啦

沈典霞
沈家而

柒萬里

ck

係咪九工仔？

吳秀麗

吳曉恆

6+2

有個小學同學叫 朱育足
勿相認

7+1

5+2

Sor 5+1先岩

陳子巨

]

吳美麗

幾型

李鐘意

吳啦

黃金兵

不過係同事唔係同學🙈

以前識一個蝗

問佢叫咩名，佢話佢叫向前...
咁我就叫佢向生啦
佢就話:我姓屈

屈向前

成日講大話

梅子乾
細個同一間補習社但唔識既，讀乾坤個乾

天黑莫回頭

高遠飛

陳初戀

以前有個小學同學叫楊煒峰

原來係真

夏威荑
英文名叫 Hawaii Ha

屎忽

方便

趙不同

口十健文

鍾樹典

小學學兄

夏啟祥

楊偉

麥多

相認?

梁震英

周鉅祥

吳巧婷

同學：強勁 （大陸人黎）
路人甲咁啱聽到：高潮
呢個誇撚張，聽朋友講返黎：麥植仁 點會改個咁既名

吳嘉怡=7

垃撚圾

我地班
一個林峰
一個羅琳

柯榮住教授
杜巨瀾教授

基X?

屌你老尾呢個真係

道門長大
陳春夏
兩加二

青中 ？

龍飛至

姓張？

笑到我痴左

大快活

識個大肥仔叫 吳沃輝 真係唔郁成隻卡比獸咁

廖結根

吳平凡
但佢真係好平凡

我中學有同學都係呢個名

黃金拾

方加

小學同學:
蕭智聰
我地叫佢燒痔瘡

好似有個同事係呢個名

我識佢
啲人仲問佢係咪爸媽好鍾意食

陳大明

個名幾撚型

劉血
畢止

小學同學
廖李（佢老豆同老母個姓）
然後成日比個教畜笑中國廖李定日本廖李

李曉非

李莉莉 英文名叫lily lee

佢打電話上過有線兒童節目
真人都中學識

麗晶

又係jcgss
Ben周

史伐隆

圖?

你借刀咋掛，利申佢小學同學。
唔知點解我開fb成日見佢d post，你哋太活躍

文自玉(女)

張茹
戴春待
高仁

王震球(波）

保祿 ?

九龍塘

成家瀧 成家都聾？

沙世鈿

知你邊個

唐糖

蘇蝦

翟苑精
（好似唔係呢個精唔記得左）
聽到個名都痛

吳健全
雷啤

高婉彤

識得一個叫雷超

巴打男校？

江珍珍

薛玉

我識嗰個係夏威夷 又係Hawaii Ha

偷香

陳庭佳

蕭蝦

幾年前揾過佢學結他
勿相認

我都識夏威夷

我都識一個lily lee

我識一條友真係叫龍傲天，係葵興返學

劉冰

咁唔係啦

忻勇發，訓導黎嘅

你觀塘？

嚴開心

55257.9博
每個數字都有段故 想知再講

莫憂

其實幾型

黃守欣 黃手淫

仔：英雄曦

主角 有咩血統傳承

小學有條友叫李鵬

撞正果期89民運，日日返到學校大叫打倒李鵬

吳英俊

雨點 沙田郭xx中學

我個ex又係叫李莉莉

張力力？

林俊囧

章智超

要調番轉黎講

蕭玉燕

男女校嘅我以前都有一個叫湛果夫嘅老師，應該係同一個，佢以前有教過男校，不過退左休幾年lu

有個師弟叫高興

花名就有
周希婷
臭閪婷

以前有個叫高婉琳

好撚大波，好撚靚，得15x，正宗廟細燈籠大
有次去游艇玩，正撚到，又白

我都識一個叫許嘉耀既人

屌，有個朋友叫高芷力
我地叫佢做物先架z

彭展鴻

蘇耀富
細個講野唔清楚成日叫佢 需要褲

中西區？

樣衰熊 勿相認

小美麗

藍海
不過之後佢改左名

蘇德立
讀快少少變左 蘇得啦

師兄係咪grad咗十幾年

王小明

沃大地

真名??

o係急症室聽嗌名
"馬作棟"
即刻聽到隔離有笑聲

荃灣區？

蕭瑟火
一個補習老師真名

吳志亮 笑咩笑 笑佢吳志亮

李柔

高芬

曹美女

中學有個同學叫李仕隆
佢細佬叫李仕晨

馬常峰

有個新移民同學叫伍兆億

埔循？

李秀蘭，你想瘦好難

好似識

江交晴

識一個人叫
宋崇信
英文名Sam
人地叫佢Samsung

楊鉅聰
陽具粗

師弟黎

我係 ive識佢

Sam Sung係apple做

朴野仁

扑野人

田七

米奇

劉粵京

任可，戰藍

陳一一

有冇人好驚見到自己個名

朱紅

賴金

勿相認

x中

林美香

我畢左業幾年啦

女同學叫劉星語(勿相認)
仲有之前有個Miss 叫 阮結冰
我地成日叫佢嫁個姓高嘅就perfec t

陳英俊

鐘國通
丘悅

做緊幾間公司嘅老闆

戴家好

我識個伍浩昌

徐嘉誠

蘇小小

廖直標

朋友老豆名
楊小明
嗰陣笑咗佢好耐

雷力行

周巨翔

仲未有曹美女

咪有囉

我都有小學同學叫5+2

蓋世寶

陳博士

藍紅 個妹叫藍菲
仲有 柳柳

麥家登
哨哥
叉燒

勿相認

韋沙

夏威夷

何希浩

吳曉名

返大快活？

小學識一個同學個名叫少尉
用個軍官既職銜做名
唔知之後有冇升職

萬億兆
英俊傑

勿相認……

揚偉

文旻

黃淦
成日叫左做黃金

陳彼得

江交琪

唐依若

聽過：
婁婁
羅賓茲
廖直彪
（勿相認）

石硤尾？

林美雀 不過係台灣包車個的士阿姨

笵統

薛煜楠
洩慾男

沙田me

袁美瑩

係啊

香港人 但佢屋企人中意日本文化 咁改佢名

馮宇宏 （乳暈）

楊愛麗絲

戴稱皇
戴稱帝

姐弟嚟

張君
女仔黎

笑左出聲屌

麥樂麒

鄧小明

係咪讀FK1SS

雷爺

盧楝漢

赫棟峰
黑洞風

識個女仔叫雷方行

高麗心

陳念孝

陸超琪
但中學老師名

勿相認thx

你係big bang做最近你隊草單野黃晒諗住點拆

邱惠

毛宇宏

陸海空 成日讀錯做海陸空

中學個陣勁cute

權志龍

慈雲山

中同叫王小明

吳耀德

游詠慈

呀妹有個同學個名叫

係咪咁寫就唔肯定 不過一定係咁讀

劉定堅
小學同學

孫至長

何雪洋子

高分

師妹黎

張柄蕭蕭
勿相認

舒畫

蕭高遠
(燒睪丸)

...

符斌 同埋 周炎
中學同學黎 勿相認
無追post 唔知有無出現過

屌！ 我識人叫7+2 again,勿相認

朱大祥

黃浩

萬億兆
宋元明清

係咪屯門

識人中英文全名計埋有3個唔同嘅姓
中英文全名完全唔同
有冇人知點解

情聖都會老

黃河清

封天恆

劉勁透
夜校同學，就退休都去學野好勁

有middle name加老豆老母姓

［member]蕭垚仁 （逍遙人）［\member]

［member]蕭垚仁 （逍遙人）［/member]

朱痿樑

漢間強

調轉講都出事

金戔

最記得最有印象係幼稚園有2個性吳嘅同學仔

一男一女, 一個叫吳勤力 一個叫吳衝刺

講大話我仆街死

秋香 春夏
兩姐妹 但老豆係鬼佬

有個大學同學叫 田園風雪

田野
勿相認

Kk7190

性你老母咩

郭武儀 (男人黎架 )

武儀天下

吳系甘，勿相認
如果係而家 佢應該係咁比人吾佢老母

杜樹聰

張章, 小學雞日日笑佢叫啫啫

關鍵
利申搭小巴見到

南山邨附近小學師弟，知有呢個人，
唔係真係識，但覺得好柒

我樓下大快活個經理

唔係

李笑媚
改左個花名叫你老味

吳鳳舒

死啦，發現成世人冇識過混血西人。
佢哋如果有中文名，個姓會點寫？
格陵秋香？
斯覓秋香？

有冇人喺個post見到自己名

TS?

樓上po左啦 懶神秘

柯菁菁

崔絲雁

蕭敬鐘

蘇灝瀚

有個老師叫李超美

左全

楊洋

後來改左名

李欣欣

唔係同學
係小學低年級
聽到個細路名叫 黃金水

林師

唔係同學

楚春秋，女黎

林鴻友 18歲就去改名 我知你有睇

吳威風

曾寶珠

馬糞
米田共...

權志萌

全男校😞？

我識果個50幾歲呀姐叫陳美麗WO

黃揚偉（陽萎）

陸嘉玲
6+0 = 6

識人叫韓紅

羅漢果
真係咁寫

吳式添

識個人叫薛玉君

劉柄涕

柳道圳 個名幾型

人地係姓蕭

楊巨恆

有個同事叫鐘國仁

咁多頁都冇游學修

第一次見到個陣覺得係乜撚野遊學，修練

陸浩昌

同學啊爸叫林水

小學低一年級有pair twins

大嗰個叫戴稱皇
細嗰個叫戴稱帝

佢老豆老母係唔係食撚錯藥

黃飛鴻 有冇贏到我

麥理浩

有錢仔，住何文田半山

樓主男校

Sorry用左你個名

冇墨水求其改家俊呀咩都好啦, 累個小朋友被人笑

lm

劉又模

北區學校？

李科生

真係讀理科

龔假還

有個小學老師 陳Q婉程
佢話佢老母係外國人 Queeny係老母個First name
用黎做左佢既 middle name

不過果時太細 完全冇first name last name middle name既概念
總之個個叫佢Q老師

粉嶺？

楊揚洋

麥旋風

冬呢？

紀曉嵐個fd紀曉娜

6+1

有位同學叫白家樂

任吉

Rcl hall?

我識個個吳嘉怡好靚女

識人叫楊十一

蕭婉婉

吳明朗

符氣壯

洪乃蔭

雷振坡

另我諗起小學有個叫黃宇定王宇

Ust?

陳大文

鄭子琛

高遠顏

林家勁
佢細佬叫林家醒

你又識佢？

吳建斌
周旭

秒殺

林周賓 （勿相認）

涼海風
Btw唔係咁寫
勿相認

屌 喺港鐵笑咗出嚟

馬德鐘

李嘉城

陽偉

同一班入面有兩個叫陳緯婷

下，佢最後去左ive

我記得佢幾勁升到中7 a level

講你又唔信

本身唔係叫喔個名，唔知點解要改名

呢個名

劉昇除 小學同學

小學有個撚樣叫 楊能瑞

早排撞返佢 冇改錯名

Kill=殺老師

蘇冠
會聽錯做So Good

畢安樂

STCC?

羅米奧

佘鉦榮 （射精榮）

沈美觀

葉源
求相認

廖潔冰 (尿結冰)

舊同學個朋友

屌

吳凡
但好撚煩

係咪讀Kongu law

我都識

黃金煙

北區？

大快活？

單春
大陸妹炒散

笑撚死 你個名

呢個名真係笑撚到仆街 依家諗返都覺得佢老豆老母明玩佢

嫲嫲叫劉連

朋友做教師話佢有個學生咁既名

吳嘉虹

施蜜
萬余晶

深井都見過 May Cho

屌你老母，回頭重睇一次，驚見自己個名

果典兄

Ive SE?

時分秒

識得個大陸人叫 姚斌洲

李鵬

我識個大陸老闆叫卜向前

馬鞍山?

馬撚

莫皓明

我啊嫲都係

劉晴
劉星雨
2個都系女

兩個孫一齊上連登

張含淇
然後大個改左名

識人叫邱宇崎 成日聽錯休魚期

黃金堆

大學同學
佢姓行
叫行璐妮

但佢大陸人，應該大陸人唔會笑呢個名

楊巨安

50
女人黎
記得佢有陣臭味

識呢個
老師嚟

潘翻鷭

睇呢個Post睇到好開心

范卡諾
高式卡

補習名師黎

阿妹個蝗同學叫卜佳晶
佢阿媽要求其他人一定要用蝗語叫佢

白雲
白青龍

不過係親戚唔係同學

有個幼稚園同學叫 丁桃

馬尚嵐 小學識

俾人叫做馬尚風

高明
想當年f1 見到個名笑佐成個學期

黎明
呢個認真

卜記？

黑仔明

古晶
英文名 jing koo

鬼佬得唔得
Drinkwater

小同個媽：賴細妹

黃江 老師黎 咪相認

蔡芯

識一個長洲人叫沙世鈿

林肉停

個時係畢業典禮 條友叫完佢名放低咪就笑 仲係會展搞有個mon特寫佢笑

(黃青藍)佢老豆老母應該好鐘意顏色

原來同學黎

諗起個小學老師姓周
英文名叫Ben
Ben Chow

耶能

識佢成家
有個妹架嘛

步驚雲

彭定康
包禮物

留名

楊炬祥

同學老豆 ，聽返黎

雷國華
小學同學
女黎

曾晴

陳耀

蕭堯

你嗰間係咪殺咗校

大學教授 巨能久

李先

_佩恩 男

云大福 wonderful

單辛

對

廖痾 痾字應該唔係呢個痾

小學同學
楊煒
佢老豆應該幾憎佢

老津佑

張小妹

游如詩

Fuck Billy

鍾國活

其實兩個名幾好，個花名亦冇咩大問題

青天

羅漢果

小學識個叫 楊偉男

李昆明
朋友個老師嚟 聽講冇人信佢啲考試貼士

古惑仔

人地改左名啦

可樂津

又係果

李廣先

姓盧

吳宇恆

李志勁

TSS

Donald Mak

有小學同學呀媽叫 李露媚
佢媽媽個簽名就係全名
到宜家仲好記得 個陣好9 笑佢呀媽個名

何鴻新
小學同學

老師個名叫宋元宗

宋禮勤

江家希

刁嬋

LC

招小龍
藍天
文靜

楊弟弟

我知 所以咪話就咁讀好正常囉 倒轉讀唔係讀蕭音嘛

聽過

毛家謙

潘搜証

有啲跟老母
有啲漢化音譯
識人姓Dunlap
中文姓鄧

屌呢個正

吳福勁
英文-NG FUC KING

柳程楊

三個字互換都好順口

吳浩

吳健康 係睇醫生個陣聽到嗌名 忍唔住笑

蒙奇.D.路夫

梁爽爽
朱潤

中同 唐小明 女

桐生一馬
佢成個on9仔咁

我識佢小同

莫梁樑 女

Sunny sun
Professor

陳景源
成日話自己係警員 背後比人笑警犬

胡瑞傑

仲記得有日早會, 訓導開咪講: 5C班"施恩羨"同學出黎, 跟住隱約聽到旁邊四周圍既人講痴撚線

姓第一個音 甚至意譯
Stone=石
Robinson=羅
Müller=梅
識尼泊爾師妺姓狄 姓D字頭

何鴻新
李加乘

中學同學老豆叫陳英雄

陳春想

盧立探

彭展翅

中學師姐叫薛玉君

上水？

周愛娟

條賓周愛娟系窿？

熊若水

梁牛奶仔
大個改咗名

老師得唔得 任義建
仲有個叫李秋夏 (試下用英語直讀)

hi 獅弟

Poly?

我以前miss都係呢個名

講左咁耐 圖呢？

李孖手
你啊媽隻手

皇仁？

我低2form有個人叫除意

李希奇

搵子甲

翟邢
唔肯定係咪呢個邢
佢英文名叫camping

中東人 真係excatly 呢3個字

地盤有個工友叫 高潮

有個老師叫高婉琴
成日笑佢睾丸

奶腳香

屌你 其實d名真定作架 好多都好撚on9

Hi

呢個係小學老師
佢姓莊，本身個名好正常，但佢家族興改返個字，佢個字單字一個義，莊義掉轉黎讀...

小學同學叫吳鼎

章榆

田園 / 胡蝶

細個睇coco中獎果度成日見佢個名

有同學複姓司馬 單字一個懿
司馬懿

我小學老師都叫陳美麗

冼介賴
狼狗

太空

陳明恩 Chamberlain
河國榮 Rivers

N年前有位同事叫
吳美麗

獅子會中學

葉子

呀撚樣

冼潔晶 老師名黎

校長 膠事不能詳錄

小學有同學老豆係德國人 姓文 因為個姓Man字頭
狗會騎師大把中文名

有個本黎好靚既名

寥翼翔

但係女仔黎

聽講佢改撚左正常名
利申：高佢n屆

徐富榮

天馬座？

屌 我都識一個...唔知會唔會係同一個黎啦

最新肖息

猛牛仔 呀伯黎
吳曉婷 中學師妹

吳再強

係唔係基X

陸嘉彬
有個阿sir中文差
叫過佢一次陸嘉衫
之後啲人就叫佢九哥，佢條女就變左九嫂

Lsp

塵酷南

中學同學？係咪有得相認